荃灣執到張八達通

想問下呢兩日有無個姓梁既女仔係荃灣跌左八達通？

唔見左既可以留Comment

我

邊度收?

個人八達通交返俾MTR處理啦
人地未必上連登搵

點解十之八九嘅跌八達通post都係女仔跌的
究竟係女仔嘅問題定係八達通嘅問題

交過去地鐵站啦
地鐵職員話地鐵站外跌既佢地唔收

咁你咪話地鐵站執到囉 佢唔通返睇CCTV睇你邊度執咩
個人卡有晒資料 地鐵收到會交返上八達通公司 佢地識通知卡主架啦

因為得女人跌八達通先會有好心人幫手
執到男人跌嘅八達通通常直接揼落垃圾桶

張八達通我架 唔該哂樓主 可以點樣攞番

其實真係好好奇
個人八達通有晒資料
佢哋會唔會真係通知返物主
定係會叫物主畀錢再開過張八達通

樓主點解keep住個女仔張卡要人同你聯絡？

-無權處理失物
-執定偷
-明知係人地財產
-你想個失主比車馬費你 定你想獲得其他野

會 利申試過
唔會俾返張卡你
但會退返晒錢加按金
申唔申請返張個人就自己決定

你地要咁諗我都無辦法
趕住返工 無時間拎去警署
執到張八達通 交去地鐵站職員唔收
咪上黎問下睇下見唔見到失主

你錯喇 係因為係女先會有人俾返佢
仔既 Do哂 d 錢就bye

試過以前中學 用學生八達通 係街跌咗 有好心人執咗比地鐵站 唔知點解第二日學校老師就叫我去校務處拎返